{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159942?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 쿠텐베르크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 追加人数を申請する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数には含まれ、これは追加料金が発生します。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差誤差により二重予約が発生することがありますが、この場合には先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車、送迎サービスなどが提供されます。 ファミリールームもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の申請はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数の申請は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には含まれます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室を断られることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室を断られる場合があります。予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間差誤差により二重予約が発生することがありますが、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車、送迎サービスなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームはありますか？",
            "answer": "はい、ファミリールームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 526
    }
}